伍姑娘真係好𨶙正

成熟嘅女人先有味道

隔住個mon都聞到陣咸魚味

個老公咪一樣車震後生女

個髮型唔得，太老

40幾處慾求不滿

伍公子仲正

睇錯苟姑娘，出返去先

見過真人 幾殘 唔正

之前話同老公一星期扑12次

佢老友袁詠儀正d

張圖P到咁撚白都見到佢腳個D根

係都貼呢d啦樓主你識晤識野架onl99

其實過咗咁多年
仲有冇人記得佢以前俾人話係”劏豬凳”

個西應該好臭

都好耐冇人話你呀婆係慰安婦

屌佢係潛行虎個tb look真係想打㭍佢

飛*

伍詠薇，一個悲劇性的人物，和第一任老公結婚13天，老公因為心臟病去世，從此她被披上「克夫」的莫須有罪名

原文網址：

屌足13天

唔係話一、兩次咋咩